[
    {
        "randomId": 767
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kwumva menshi kagahishira",
            "option_1": "Intorezo n'irago",
            "option_2": "Agafundi ko ku nzira\n \nmaganyiro",
            "option_3": "Agahinja",
            "option_4": "Ikinyogote",
            "correct_answer": "Agafundi ko ku nzira\n \nmaganyiro"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mweru n'iyayo",
            "option_1": "Ishinya y'urukwavu; ishinya y'urushishi",
            "option_2": "Ikinyamushongo",
            "option_3": "Urusyo n'ingasire",
            "option_4": "Umwumba w'insina",
            "correct_answer": "Urusyo n'ingasire"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Rugaju ruberezi",
            "option_1": "Umwijima",
            "option_2": "Igisate cy'umutsima",
            "option_3": "Insina y'ikinyangurube",
            "option_4": "Imbeho ku rugi",
            "correct_answer": "Igisate cy'umutsima"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nyirakaruhura intumwa y'urupfu",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Igisindu",
            "option_3": "Injishi y'igisabo",
            "option_4": "Umuhinzi umwe mu murima",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ak'imitana ak'imitari kararenze mu mpinga",
            "option_1": "Umwumba w'urukoma",
            "option_2": "Akanyugunyugu",
            "option_3": "Akanyoni gatwawe n'amazi",
            "option_4": "Inkware",
            "correct_answer": "Akanyugunyugu"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Serudigadiga wa rututsi rutura ku nziza",
            "option_1": "Ikinyabwoya; uruyongoyongo",
            "option_2": "Igikecuru cyisutseho igisururu",
            "option_3": "Urusyo",
            "option_4": "Urutumbwe",
            "correct_answer": "Urutumbwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Hakurya hena, hakuno hena",
            "option_1": "Inkombe n'uruzi",
            "option_2": "Abagore babagara",
            "option_3": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_4": "Inzara yica umusore",
            "correct_answer": "Abagore babagara"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Rusimbuka mu gicu rwa Semugeshi ingombwe ya Rugina",
            "option_1": "Umuvumbuko w'intare",
            "option_2": "Ingwe",
            "option_3": "Ibiganza",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Ingwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kaributumbi kaributurike ino mine Patri Kabgayi",
            "option_1": "Inda mu ihururu",
            "option_2": "Ubunwa bw'ikirondwe",
            "option_3": "Imvura",
            "option_4": "Ikirungurira",
            "correct_answer": "Ikirungurira"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Yatangiye kubaho ari umwe kugeza n'ubu akiriho Ari umwe",
            "option_1": "Inkwana z'amateke",
            "option_2": "Umusambi",
            "option_3": "Urupfu",
            "option_4": "Ishinya y'urukwavu; ishinya y'urushishi",
            "correct_answer": "Urupfu"
        }
    }
]